哈利簡尼係咪真係驚撚左個肥婆

唔敢入波
入多球就要口爆肥婆